今年有無黃店月餅

龍門

拾壹月餅

推啦!!! 賤種美心已經係咁賣緊餅卷回血呀!!! 每年其中一樣佢最好搵架!!!

四喜咪出咗

望月

推啦!!! 賤種美心已經係咁賣緊餅卷回血呀!!! 每年其中一樣佢最好搵架!!! 出面重有好多人唔知有黃店月餅啊!!!!

龍門都有

已經訂咗四喜

推

最鍾意四喜啲包裝

燒生唔係都有出咩

You are welcome.

上個月已經出左啦

正! 樓主PIN呢個

膳心小館

本身知道有一間
但國安法之後因為餅面既字 好似已經唔會賣街

買咗好撚鍾意食流心奶黃月餅

望月 好好食
無美心 食望月

cls